727元朗我地著黑衫落戰書！！

其實出面有好多post講727要點報仇點反黑
容小弟係度講幾句

講真我地根本無辦法可以分到
邊一個係當日打人既暴徒，
所以你話要成個南邊圍起左佢，
一定會波及無辜

當日班牛屎佬聲稱要打示威者，著黑衫就打！
去到後期直頭見人就打，無差別攻擊

佢地咁做係想下馬威，散播白色恐怖，
等我地唔敢再遊行！

所以我地要做既就係宣戰！
（依方面要靠文宣組幫手設計下海報）

我地727就全黑衫去元朗遊行！
同班牛屎佬講我地係唔會怕黑社會！
你地講到咁正義凜然保衛家園，
咁就唔好做埋d鼠輩行為偷襲市民！
你要反示威請你正面迎接我地
唔敢黎既唔該縮番入個屎眼度，牛屎佬

但遊行焦點我想放番係五大訴求度，
目標不變，繼續追究港共政府同警察責任！
只係今次地點係元朗，
等班牛屎佬見下咩叫大蛇痾尿！

反黑等警察自己做番，唔好俾佢白𢭃人工！

無論政府警察甚至黑社會做啲咩都唔會動搖到我地！

光復香港，時代革命！

推

一定係五大訴求行先

啱呀，橫掂黑社會已經有制服。抗戰到底！

727光復元朗！小心鄉委會白色制服。

唔好意思排版有d走左位，大家請見諒

唔止係反黑

仲要反警黑勾結

727 反警黑

其實都等於係追究警察腐敗，焦點唔洗分咁散

追究恐怖分子責任,師出有名

堅持五大訴求！
光復香港！時代革命！！！

中國政權動用恐怖份子、黑社會去無差別攻擊平民、孕婦、老人。

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威可恥
中國政府利用黑社會製造白色恐怖可恥

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威

#劍指中聯辦
#劍指中共

元朗市面大致平靜 部分商戶照常營業但客流較少

元朗星期日有白衣人施襲事件，昨日多間商鋪提早關門，元朗市面大致回復平靜，部分商戶照常營業，但客流明顯比平日減少。有理髮店老闆張先生表示，昨日因擔心混亂未有開舖，今日生意冷清。他認為，當市民知道有黑社會出來搞事，自然不外出。一間咖啡店老闆黃先生表示，昨日整條街也提早關門，因此自己在下午2時亦提早收舖，大概損失兩至三成生意。對於周本可能有「光復元朗」遊行，由於早前西鐵站有混亂生，仍在考慮周末是否照常否營業。有洗衣店員工說，今早一個客人來洗衣服的客人也沒有，只有趕快取回衣物的客人，唯有「行行企企」。攜同兩名子女外出的元朗居民羅小姐表示，昨日因為收到消息會有打鬥，因此全家人躲起來，但今日就不擔心。帶女兒外出的林小姐則表示，將參加28日元朗遊行，希望元朗變回寧靜、和平。

2019-07-23 14:20:55

女仔去唔去得

光復香港
時代革命

男女老少都黎得

劉細良都叫人727出嚟去元朗，宜家唔係玩嘢時候，
咁多老鬼助你哋，有冇想過利用呢個機會去點化啲
廢老，用口水好過用暴力，你班友，啲老鬼鑊鑊幫你
哋頂住啲反對派，唔使次次都有單尾，否則可以再撑
到區選嗎？
可能唔順耳，但是要贏就要變陣！

push

一個時間 光復元朗 黑衣圍城

生有何歡，死又何懼

提一提醒大家，啲人渣乜都做得出，小心啲鄉黑同大陸人混入嚟搞事，你地知啦，元朗平日都好多大陸人㗎，有機會收 order 落嚟做嘢非常之近！
發覺有啲人唔對路要大聲講出嚟比大家知，唔好比人抹黑呀！到時見！
利申：元朗人(唔係原居民)

去還去，要上裝

班癲狗失控起上黎亂打人，唔分男女

大家冷靜啲, 元朗光復來把撚咩? 鄉下地方, 牛屎大大督, 光復完咗, 林鄭會撤回? 我哋係咪要保留實力去爭取五大訴求!!!
今晚內地網軍下戰書來挑戰, 我哋要同抹黑說不, 內地好興話反對聲音係有外地勢力去支撐, 內地人就會信晒入晒腦, 將事實話返俾佢哋知, 我哋先有機會反勝。
我預咗有好多負評, 但請記住唔好去元朗送頭, 保留有用之軀去爭取五大訴求, 矛頭對準林鄭, 內鬥林鄭就最開心, 唔好長他人志氣!!!!
無謂去元朗送頭!!!

我就係講緊我地唔應該講光復元朗，元朗只係遊行地點